[法律JJ] 圍村入邊嘅公家地方究竟係村嘅私人土地定係公眾用地

如果淨係討論譬如起係村入邊嘅公園仔同球場
又或者係村入邊啲車路 或者無劃出黎嘅車位
呢啲究竟係圍村嘅私人地方 定係公眾地方？

推